阿澤鬧緊蘋果記者 知唔知咩報導

搵極都唔見有
有無人知咩事

杜汶澤仆街了
蘋果唔屌得架喎

利申我支持蘋果既一切包括逼害本土派同公開手足逃生路線，唔好屈我係1毛呀

oh...

我今日lunch見到都即刻search，都唔見，我懷疑記者即刻del咗個新聞，冇理由杜汶澤屈個記者掛

可能下咗架？

我未搞清楚件事之前我唔作任何評論

我有印象有話呀田係ig 悼念隻貓 內容無㩒入去睇

我仲以為係蘋果仆街添
牙澤唔得罪得㗎喎

應該係，而家風頭火勢，阿澤屌一屌分分鐘支持度會下降
利申，9估

我都唔覺得隻貓貓嘅遺照有咩公眾利益or符合八卦新聞？不過蘋果娛記係咁嘅質素

是尻但啦垃圾澤

等睇牙澤fans 數好似282咁跌

支持蘋果同報導手法賤唔賤係兩件事

唔尊重阿澤就唔應該

而家無新聞到要報埋人地悼念隻貓、人地既家事

以佢性格 已經好厚道地錫住蘋果嚟屌